屌你地仲記唔記得有個cctvb幫林奠做緊輿論架 理性要勝過感性呀

我知俾人打好撚興 狗擺明放人好撚興
但D狗就係睇中哩點你地一起閧追佢地然後開拖呀嘛
之前試過報案唔得 擺明無撚用係咪都要照做呀
俾人打唔抵 但俾狗打仲唔抵仲輸撚晒輿論 林奠就係想要哩D畫面俾呀爺睇
係咪仲要幫佢做埋呀
佢真係多撚謝晒呀
市民都淨係會見到警察俾示威者圍攻然後武力追捕清場係理所當然
兩次都係咁設局係咪要繼續踩呀
你為左追討俾人打一下 而俾D狗發圍打鳩到仆街係咪就好撚抵呀
係呀好撚嬲呀但繼續咁樣係贏唔到又輸埋輿論仲幫左林奠呀
俾佢地得逞我仲撚嬲呀

而家俾人拉未必告得入
你要硬碰硬就預左俾人捉撚晒同埋一定告得入 你有幾信香港剩餘無幾既法治呀
之後仲有幾多人可以同你長期抗戰呀
硬碰贏唔到就輸撚晒 佢開槍都可以正當
你地有心理準備我唔阻止亦阻止唔到 我唔係唔想支持 只係好唔想你地係哩個moment咁樣犧牲法 我地條路仲好長